新手一問..今次係咪因為經濟太好搞到跌市?

我DKLM..美國經濟向好都跌市? ON99 GA?如果因為經濟太好搞到股災真係ON99

你就on9啦

造市

一月周期調整
Powell上任
(所謂)債息問題

首先你要知道呢D係正常調整

之前升得急自然會調得急

即係會升返?日日睇住港女跟埋佢跌..真係跌到心都UP~

三月入市la
一係put到28000

會呀 過返10年8年
股市日日升 邊個做野？邊個返工？

咁都好`.知道會升返就好

DOW -660📉

新手好想買
但覺得最近既跌唔係跌
只係調整
同時間做緊功課
想短線投資
十萬以下 買咩好

認購證認沽證

咪撚害人啦

牛熊 而家調整完 之後一定升

等跌定先好買 起碼去到28000區先開始企定

點知調到幾時??

認真答你 新手正股為主 千祈千祈唔好貪牛熊輪證
依家係調整跌市 跌到幾多無人知
買股唔好聽太多人地意見 要識揀股+本多+心理質素硬淨

睇多D 200天

新手買call put做straddle 都唔錯

真係俾樓主吹撚脹
人地而加數緊今個大浪贏幾錢時候
樓主高位摸貨 之後問幾時返家鄉

見到你依句我放心了

多謝解答
咁請問是咪由正股入手 摸熟市場 先再去了解牛熊個啲？
我見到有個玩法就係
你預一筆錢去認沽一隻股票 比如目標入手價位4.5 現價4.8 如果佢真係去到4.5呢個位 咁你就真係要用4.5去買佢
如果去到4.4 你都係要用4.5去買佢

多謝分享
會一直緊貼住個市況
咁想請問你地會參考邊啲資料？
以我知道的有債息同內地資金的流入同埋內地的政策

好似好複雜咁 因為 call put 本身我都未搞清，仲有分long同short ，仲連埋straddle

請問你當時係點學的？